尋日笑鳩我唱淡ZM嗰班去晒邊？

幫你推下

升咁多回下好正常

樓主股神